逃犯條例下立法年度恢復二讀

吊佢老味PK政苦

推

講緊國歌法

psuh

唔撚係下話
又話無時間表

好似係國歌法嚟

到時二讀就真係全港暴動了

其實我都幾信而家送中同23條一樣係唔搞得
一定吹得返班人出黎

Wtf?

有無全片啊. 上面條片裡面其實無講到係咩條例嘅二讀.

！！！！

要比香港人知道

到時無人理架喇

送中

林鄭
我係要滅港
反正一國啦
睇死班港豬一定要返工供層30年樓

push

仆街政府